【逆權運動】警再打壓！拒批8.11港島東遊行北角集會 月內第7宗

【逆權運動】警再打壓！拒批8.11港島東遊行北角集會 月內第7宗

屌佢老母直接宣佈香港冇集會自由啦笨柒

照去

pish

[曹劌論戰］811東區，不如改期

不利因素太多

北角警署外墻嘅掛布, 大家都知係咩姿態, 不排除中伏...

佢要造成今次你地係非法遊行, 整走和理非不能支援勇武, 記得上次元朗一放第一彈, 好多和理非都好驚, 跟住日落前整走左好多, 然後先開party...

人無咁多, 一到夜晚警黑自然好辨事, 晚上九㸃或深夜一㸃清場... 係黑色清場, 我估地㸃唔會係英皇道, 可能係橫街